<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Italien on LuxCook</title>
    <link>http://localhost:1313/laenner/italien/</link>
    <description>Recent content in Italien on LuxCook</description>
    <generator>Hugo -- 0.128.0</generator>
    <language>lb</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 03:16:59 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/laenner/italien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Arrabbiata</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/arrabbiata/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 03:16:59 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/arrabbiata/</guid>
      <description>Penne all&amp;rsquo;Arrabbita Mise en place Ingredienten Penne Passata di Pomodoro Pecorino Romano 1 Chili (mat engem Mörser zu enger Zort Bräi zerdrécken) Basilikums Blieder (a Chiffonade geschnidden oder mat den Hänn méi spéit zerrappt) Péiterséileg (réng geschnidden) Knuewelek Peffer Salz a grafft Salz Ueleg (Oliven, extra vierge) Material Messer Briet Eng Press fir Knuewelek Mörser mit Pistil déckt Dëppen Pan mat groussem ronnem Bord Läffel Seibecken Taass Rezept Nuddele kachen Een déckt Dëppe mat Waasser a Salz opsetzen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Carbonara</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/carbonara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 03:16:59 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/carbonara/</guid>
      <description>Spaghetti Carbonara Mise en place Ingredienten 200g Guanciale (A Würfele geschnidden) 200g Pecorino Romano (réng gerappt) 300g Spaghetti 4 Eeër Peffer grafft Salz Material Messer Briet Pan déckt Dëppen Zaang fir ze kachen Schnéibiesem Seibecken Schossel Taass Rezept Nuddele kachen Een déckt Dëppe mat Waasser a Salz opsetzen. D&amp;rsquo;Spaghetti dra maachen an eng Minutt manner wei uginn ass kache loossen. Eng Taass Nuddelwaasser halen. Dono d&amp;rsquo;Spaghettien an der Seibecken ausschëdden. Guanciale preparéieren Iwwerdeems d&amp;rsquo;Waasser ufänkt mat kachen, den a Würfele geschniddenen Guanciale an enger kaler Pan ouni Fett ubroden.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
